有冇人有嚴重鼻敏感

由細到大一直都有好嚴重嘅鼻敏感 唔止係一轉季 平時起身都要打幾十乞痴先掂 出入d一冷一熱場所又開始黎料
細個已經醫又醫唔好 噴過幾多通鼻嘅嘢都係治標唔治本
有時d乞痴會打到個鼻甩咁劑 成身無力

有 狂做運動強身健體

Keep住用左一個月之後鼻敏感停左 可能間中一兩次起身流鼻水

冇再復發？幾時開始用 持續咗幾耐個效果

成日抹到個鼻都爛

我都係

有

以前勁D

一日用幾盒紙巾

而家都有

但好好多

好撚煩

唔著衫會黎料

但個人好撚熱

空氣好緊要.. 我一去到外國就無事
細個好努力游水, 會好D既
大個出入冷氣來唔來都會有
不過我覺得比較重要既係屋企要抹麈..
唔係D麈一飛我就LA野

邊度有得買？

有冇類固？

有 轉天氣、多塵、乾燥就黎料。成日都要袋住包紙巾 係外國住哥時未試過番發，一番到黎即刻黎料